有冇人覺得母親節得咁少商場可以唱歌，唔夠喉架？

我真係好鐘意唱歌架～

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

點可以漏左呢堆

原來仲有咁多地方可以唱歌，真係諗起都興奮

可以一齊唱真的愛你、念親恩、世上只有
好多好歌可以唱
祝大家母親節快樂

母親節梗係18區啦
得咁少地方唱俾母親聽係不孝

父母親愛心 柔善像碧月
常在心裡問何日報

成班不孝子，要唱就緊係全港都聽到

唔會有人參與 老實講

有人帶頭就有人會跟架啦，成本又低，一有狗又可以去第度再唱過